Trabalho desenvolvido por Alexandre Dal Zotto Heydrich e Jonathan Peres 


Para execução do ShellScrit execute os seguintes comandos:

1 - Acesse a pasta onde está contido o auto_test.sh e abra o terminal
2-  No terminal, execute o comando: export TESTCASES_DIR="casos_de_teste"
3 - No terminal, execute o comando: ./auto_test.sh programas/equipe1
4 - No terminal, execute comando: ./auto_test.sh programas/equipe2
